# Ответы на вопросы
## Какое значение вы получили для коэффициента детерминации?
Значение R2 называется коэффициентом детерминации и оно получилось равным 0.83217523508888.
## Какое значение среднеквадратичной ошибки было рассчитано для вашей модели?
Значение среднеквадратичной ошибки MSE получилось равным 5961.386465941158.
## Какое значение средней абсолютной ошибки было получено?
Значение средней абсолютной ошибки получилось равным 61.2232611786873.
## Как с помощью NumPy найти ковариацию двух переменных? (См. 14-15).
```python
>>> import numpy as np
>>> vars = [[1, 3], [2, 1]]
>>> np.cov(vars)
array([[ 2. , -1. ],
       [-1. ,  0.5]])
```


